啲韓國人畢業之後搞班聚會點？

會唔會到時個個好似見到新同學咁 又要重新認識過大家叫咩名

會 啲女同學女大十八變 變到根本認唔出

全部變哂型男索女

-_- > (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

去日本旅行識左幾個韓妹朋友，睇佢地fb啲相就好似睇緊呢張圖